原來批發及零售界，只有80幾個商會

完全反對功能組別選舉，但係在嚟種怪獸選舉仍然運作時候，大家要跟住規矩玩。

有乜嘢商會，仍未在現有80幾個出現？ How about 模型飛機/ 情趣用品？如果要成立就要快手啦因為要運作16個月以上

光復香港，時代革命，請大家在立法會掃走建制傀儡

16個月以上嘅話 點快手都冇用啦 出年9月就係邊得黎16個月?

只係12個月。